個警察其實唔係有心架

屌你老母死豬閪警更係唔係有心比你地知佢扮示威者啦

屌你老母豬閪黑警死全家洛地獄
做黑警十世做共產黨隻狗永遠比人咀咒

黑警洛地獄

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

推

出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚